**[波旁王朝](../Page/波旁王朝.md "wikilink")**和其分支家族成員曾出任[纳瓦拉國王](../Page/纳瓦拉.md "wikilink")，[法國國王](../Page/法國.md "wikilink")，[西班牙國王](../Page/西班牙.md "wikilink")，[兩西西里國王](../Page/兩西西里.md "wikilink")，[意大利若干公國的公爵和](../Page/意大利.md "wikilink")[盧森堡大公](../Page/盧森堡.md "wikilink")。

該列表將詳細列出各位出任以上職位的波旁家族成員，其中的年期代表着各君主的在位期，而非生逝。

## 法國及那瓦拉國王

<table style="width:112%;">
<colgroup>
<col style="width: 72%" />
<col style="width: 21%" />
<col style="width: 9%" />
<col style="width: 9%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>圖片</p></th>
<th><p>稱號</p></th>
<th><p>統治始於</p></th>
<th><p>統治終於</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><h3 id="波旁王朝">波旁王朝</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Augustins_-_Henri_IV,_roi_de_France_et_de_Navarre_-_Jacques_Boulbène.jpg" title="fig:Augustins_-_Henri_IV,_roi_de_France_et_de_Navarre_-_Jacques_Boulbène.jpg">Augustins_-_Henri_IV,_roi_de_France_et_de_Navarre_-_Jacques_Boulbène.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/亨利四世_(法兰西).md" title="wikilink">亨利四世</a></p>
<p>那瓦拉王恩里克三世</p>
<p>別號：大帝</p></td>
<td><p>1589年8月2日</p>
<p>1572年6月9日</p></td>
<td><p>1610年5月14日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis_XIIIval_grace.jpg" title="fig:Louis_XIIIval_grace.jpg">Louis_XIIIval_grace.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/路易十三.md" title="wikilink">路易十三</a></p>
<p>那瓦拉王路易斯二世</p>
<p>別號:公正者</p></td>
<td><p>1610年5月14日</p></td>
<td><p>1643年5月14日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis_XIV_of_France.jpg" title="fig:Louis_XIV_of_France.jpg">Louis_XIV_of_France.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/路易十四.md" title="wikilink">路易十四</a></p>
<p>那瓦拉王路易斯三世</p>
<p>別號:太阳王</p></td>
<td><p>1643年5月14日</p></td>
<td><p>1715年9月1日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:LouisXV-Rigaud1.jpg" title="fig:LouisXV-Rigaud1.jpg">LouisXV-Rigaud1.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/路易十五.md" title="wikilink">路易十五</a></p>
<p>那瓦拉王路易斯四世</p>
<p>別號:被寵者 </p></td>
<td><p>1715年9月1日</p></td>
<td><p>1774年5月10日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ludvig_XVI_av_Frankrike_porträtterad_av_AF_Callet.jpg" title="fig:Ludvig_XVI_av_Frankrike_porträtterad_av_AF_Callet.jpg">Ludvig_XVI_av_Frankrike_porträtterad_av_AF_Callet.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/路易十六.md" title="wikilink">路易十六</a></p>
<p>那瓦拉王路易斯五世</p></td>
<td><p>1774年5月10日</p></td>
<td><p>1792年8月10日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis_Charles_of_France6.jpg" title="fig:Louis_Charles_of_France6.jpg">Louis_Charles_of_France6.jpg</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路易十七.md" title="wikilink">路易十七</a> </p></td>
<td><p>1793年1月21日</p></td>
<td><p>1795年6月8日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="波旁王朝首次復辟">波旁王朝首次復辟</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis18.jpg" title="fig:Louis18.jpg">Louis18.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/路易十八.md" title="wikilink">路易十八</a></p>
<p>那瓦拉王路易斯六世</p></td>
<td><p>1814年5月2日</p></td>
<td><p>1815年3月13日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="波旁王朝二次復辟">波旁王朝二次復辟</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis18.jpg" title="fig:Louis18.jpg">Louis18.jpg</a></p></td>
<td><p>法王路易十八(復位)</p>
<p>那瓦拉王路易斯六世</p></td>
<td><p>1815年7月8日</p></td>
<td><p>1824年9月16日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Charles_X_Roi_de_France_et_de_Navarre.jpg" title="fig:Charles_X_Roi_de_France_et_de_Navarre.jpg">Charles_X_Roi_de_France_et_de_Navarre.jpg</a></p></td>
<td><p>法王<a href="../Page/查理十世_(法兰西).md" title="wikilink">夏爾十世</a></p>
<p>那瓦拉王卡洛斯五世</p></td>
<td><p>1824年9月16日</p></td>
<td><p>1830年8月2日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis_antoine_artois.jpg" title="fig:Louis_antoine_artois.jpg">Louis_antoine_artois.jpg</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路易十九.md" title="wikilink">路易十九</a></p></td>
<td><p>1830年8月2日</p></td>
<td><p>1830年8月2日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="波旁_奧爾良王朝七月王朝">波旁-奧爾良王朝(<a href="../Page/七月王朝.md" title="wikilink">七月王朝</a>)</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis-Philippe_de_Bourbon.jpg" title="fig:Louis-Philippe_de_Bourbon.jpg">Louis-Philippe_de_Bourbon.jpg</a></p></td>
<td><p>法蘭西人的國王<a href="../Page/路易·菲利浦.md" title="wikilink">路易·菲利浦</a></p>
<p>別號：公民王</p></td>
<td><p>1830年8月9日</p></td>
<td><p>1848年2月24日</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 西班牙國王

<table style="width:112%;">
<colgroup>
<col style="width: 72%" />
<col style="width: 21%" />
<col style="width: 9%" />
<col style="width: 9%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>圖片</p></th>
<th><p>稱號</p></th>
<th><p>統治始於</p></th>
<th><p>統治終於</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><h3 id="西班牙波旁王朝">西班牙波旁王朝</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Felipe_V;_Rey_de_España.jpg" title="fig:Felipe_V;_Rey_de_España.jpg">Felipe_V;_Rey_de_España.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/腓力五世_(西班牙).md" title="wikilink">菲利佩五世</a></p></td>
<td><p>1700年11月16日</p></td>
<td><p>1724年1月14日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Louis,_King_of_Spain.jpg" title="fig:Louis,_King_of_Spain.jpg">Louis,_King_of_Spain.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/路易斯一世.md" title="wikilink">路易斯一世</a></p></td>
<td><p>1724年1月14日</p></td>
<td><p>1724年8月31日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Felipe_V;_Rey_de_España.jpg" title="fig:Felipe_V;_Rey_de_España.jpg">Felipe_V;_Rey_de_España.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/腓力五世_(西班牙).md" title="wikilink">菲利佩五世</a>(復位)</p></td>
<td><p>1724年8月31日</p></td>
<td><p>1746年7月9日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinand_VI_2.jpg" title="fig:Ferdinand_VI_2.jpg">Ferdinand_VI_2.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/費爾南多六世.md" title="wikilink">費爾南多六世</a></p></td>
<td><p>1746年7月9日</p></td>
<td><p>1759年8月10日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Charles_III_of_Spain.jpg" title="fig:Charles_III_of_Spain.jpg">Charles_III_of_Spain.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/卡洛斯三世.md" title="wikilink">卡洛斯三世</a></p></td>
<td><p>1759年8月10日</p></td>
<td><p>1788年12月14日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Charles_IV_of_Spain.jpg" title="fig:Charles_IV_of_Spain.jpg">Charles_IV_of_Spain.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/卡洛斯四世.md" title="wikilink">卡洛斯四世</a></p></td>
<td><p>1788年12月14日</p></td>
<td><p>1808年3月19日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinand_VII_of_Spain_(1814)_by_Goya.jpg" title="fig:Ferdinand_VII_of_Spain_(1814)_by_Goya.jpg">Ferdinand_VII_of_Spain_(1814)_by_Goya.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/費爾南多七世.md" title="wikilink">費爾南多七世</a></p></td>
<td><p>1808年3月19日</p></td>
<td><p>1808年5月6日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Charles_IV_of_Spain.jpg" title="fig:Charles_IV_of_Spain.jpg">Charles_IV_of_Spain.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/卡洛斯四世.md" title="wikilink">卡洛斯四世</a></p></td>
<td><p>1808年5月6日</p></td>
<td><p>1808年5月6日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="西班牙波旁王朝首次復辟">西班牙波旁王朝(首次復辟)</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinand_VII_of_Spain_(1814)_by_Goya.jpg" title="fig:Ferdinand_VII_of_Spain_(1814)_by_Goya.jpg">Ferdinand_VII_of_Spain_(1814)_by_Goya.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王費爾南多七世(復位)</p></td>
<td><p>1813年12月11日</p></td>
<td><p>1833年12月19日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Portrait_of_Isabella_II_of_Spain.png" title="fig:Portrait_of_Isabella_II_of_Spain.png">Portrait_of_Isabella_II_of_Spain.png</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/伊莎貝拉二世.md" title="wikilink">伊莎貝拉二世</a></p></td>
<td><p>1833年12月19日</p></td>
<td><p>1868年9月30日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><h3 id="西班牙波旁王朝二次復辟">西班牙波旁王朝(二次復辟)</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Alfonso_XII._Pintado_por_Casado_del_Alisal_en_1884.jpg" title="fig:Alfonso_XII._Pintado_por_Casado_del_Alisal_en_1884.jpg">Alfonso_XII._Pintado_por_Casado_del_Alisal_en_1884.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/阿方索十二世.md" title="wikilink">阿方索十二世</a></p></td>
<td><p>1875年12月29日</p></td>
<td><p>1885年11月25日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Roi_Alfonso_XIII.jpg" title="fig:Roi_Alfonso_XIII.jpg">Roi_Alfonso_XIII.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/阿方索十三世.md" title="wikilink">阿方索十三世</a></p></td>
<td><p>1886年</p></td>
<td><p>1931年4月14日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="西班牙波旁王朝三次復辟">西班牙波旁王朝(三次復辟)</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:KingofSpain.jpg" title="fig:KingofSpain.jpg">KingofSpain.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/胡安·卡洛斯一世.md" title="wikilink">胡安·卡洛斯一世</a></p></td>
<td><p>1975年11月22日</p></td>
<td><p>2014年6月19日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Felipe_de_Borbón_en_Ecuador.jpg" title="fig:Felipe_de_Borbón_en_Ecuador.jpg">Felipe_de_Borbón_en_Ecuador.jpg</a></p></td>
<td><p>西班牙王<a href="../Page/費利佩六世.md" title="wikilink">費利佩六世</a></p></td>
<td><p>2014年6月19日</p></td>
<td><p>至今</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 那不勒斯及西西里君主(西班牙波旁王朝)

<table style="width:112%;">
<colgroup>
<col style="width: 72%" />
<col style="width: 21%" />
<col style="width: 9%" />
<col style="width: 9%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>圖片</p></th>
<th><p>稱號</p></th>
<th><p>統治始於</p></th>
<th><p>統治終於</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><h3 id="那不勒斯及西西里國王">那不勒斯及西西里國王</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Charles_III_of_Spain.jpg" title="fig:Charles_III_of_Spain.jpg">Charles_III_of_Spain.jpg</a></p></td>
<td><p>那不勒斯王<a href="../Page/卡洛斯三世.md" title="wikilink">卡洛七世</a></p>
<p>西西里王卡洛四世</p></td>
<td><p>1734年12月1日</p></td>
<td><p>1759年10月6日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinand_i_twosicilies.jpg" title="fig:Ferdinand_i_twosicilies.jpg">Ferdinand_i_twosicilies.jpg</a></p></td>
<td><p>那不勒斯<a href="../Page/斐迪南一世_(两西西里).md" title="wikilink">斐迪南多四世</a></p></td>
<td><p>1759年10月6日<br />
1799年6月13日<br />
1815年5月3日</p></td>
<td><p>1799年1月23日<br />
1806年3月30日<br />
1816年12月12日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>西西里王斐迪南三世</p></td>
<td><p>1759年10月6日</p></td>
<td><p>1816年12月12日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><h3 id="兩西西里國王">兩西西里國王</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinand_i_twosicilies.jpg" title="fig:Ferdinand_i_twosicilies.jpg">Ferdinand_i_twosicilies.jpg</a></p></td>
<td><p>兩西西里王<a href="../Page/斐迪南一世_(两西西里).md" title="wikilink">斐迪南多一世</a></p></td>
<td><p>1816年12月12日</p></td>
<td><p>1825年1月4日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Francis1januarius.jpg" title="fig:Francis1januarius.jpg">Francis1januarius.jpg</a></p></td>
<td><p>兩西西里王<a href="../Page/弗朗切斯科一世_(兩西西里).md" title="wikilink">弗朗切斯科一世</a></p></td>
<td><p>1825年1月4日</p></td>
<td><p>1830年11月8日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinando_II_delle_Due_Sicilie.jpg" title="fig:Ferdinando_II_delle_Due_Sicilie.jpg">Ferdinando_II_delle_Due_Sicilie.jpg</a></p></td>
<td><p>兩西西里王<a href="../Page/斐迪南二世_(两西西里).md" title="wikilink">斐迪南多二世</a></p></td>
<td><p>1830年11月8日</p></td>
<td><p>1859年5月22日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Franz2Sizilien.jpg" title="fig:Franz2Sizilien.jpg">Franz2Sizilien.jpg</a></p></td>
<td><p>兩西西里王<a href="../Page/弗朗切斯科二世_(兩西西里).md" title="wikilink">弗朗切斯科二世</a></p></td>
<td><p>1859年5月22日</p></td>
<td><p>1860年12月17日</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 帕爾瑪公爵(西班牙波旁王朝)

| 圖片                                                                                                                        | 稱號                                                | 統治始於                   | 統治終於                  |
| ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ------------------------------------------------- | ---------------------- | --------------------- |
| [Charles_III_of_Spain.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Charles_III_of_Spain.jpg "fig:Charles_III_of_Spain.jpg") | 帕爾馬公爵[卡洛一世](../Page/卡洛斯三世.md "wikilink")          | 1731年12月29日            | 1735年10月3日            |
| [Felipe_de_Parma.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Felipe_de_Parma.jpg "fig:Felipe_de_Parma.jpg")                 | 帕爾馬公爵[菲利波](../Page/菲利波_\(帕爾馬公爵\).md "wikilink")   | 1748年10月18日            | 1765年7月18日            |
| [Ferdinando_de_Parma1.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ferdinando_de_Parma1.jpg "fig:Ferdinando_de_Parma1.jpg")  | 帕爾馬公爵[斐迪南多](../Page/斐迪南多\(帕爾馬公爵\).md "wikilink")  | 1765年7月18日             | 1802年10月9日            |
| [Luis_de_Etruria.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Luis_de_Etruria.jpg "fig:Luis_de_Etruria.jpg")                 | 帕爾馬公爵[路易斯](../Page/路易斯_\(帕爾馬公爵\).md "wikilink")   | 1802年10月9日             | 1803年5月27日            |
| [Carlo_II_di_Parma.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Carlo_II_di_Parma.jpg "fig:Carlo_II_di_Parma.jpg")          | 帕爾馬公爵[卡洛二世](../Page/卡洛二世_\(帕爾馬公爵\).md "wikilink") | 1847年12月17日 1848年8月18日 | 1848年4月11日 1849年3月14日 |
| [KarelIIIP.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:KarelIIIP.jpg "fig:KarelIIIP.jpg")                                     | 帕爾馬公爵[卡洛三世](../Page/卡洛三世_\(帕爾馬公爵\).md "wikilink") | 1849年8月23日             | 1854年3月24日            |
| [RobertIP.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:RobertIP.jpg "fig:RobertIP.jpg")                                        | 帕爾馬公爵[羅伯托一世](../Page/羅伯托_\(帕爾馬公爵\).md "wikilink") | 1854年3月24日             | 1860年6月9日             |

## 盧森堡大公(波旁-帕爾瑪家族)

| 圖片                                                                                                                                            | 稱號                                            | 統治始於        | 統治終於       |
| --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | --------------------------------------------- | ----------- | ---------- |
| [Grand_Duke_Jean_29.09.2006.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Grand_Duke_Jean_29.09.2006.jpg "fig:Grand_Duke_Jean_29.09.2006.jpg")   | 盧森堡大公[讓](../Page/讓_\(盧森堡大公\).md "wikilink")   | 1964年11月12日 | 2000年10月7日 |
| [Henri_of_Luxembourg_(2009).jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Henri_of_Luxembourg_\(2009\).jpg "fig:Henri_of_Luxembourg_(2009).jpg") | 盧森堡大公[亨利](../Page/亨利_\(盧森堡大公\).md "wikilink") | 2000年10月7日  | 至今         |

## 備註

1.  礙於路易十五年幼，1715至1723年間由[奥尔良公爵攝政](../Page/菲利普二世（奥尔良公爵）.md "wikilink")

2.  在路易十六被處決後，部分保王黨人士宣稱其長子，王太子路易-夏爾為法王[路易十七](../Page/路易十七.md "wikilink")。但那時法國已為共和國，這宣稱也無實際效用。

3.  當時夏爾十世退位時，宣佈讓位與兒子路易-安托瓦內王子，是為路易十九，但路易十九隨即讓位與路易-菲力浦，因此有人認為路易十九不曾在位

4.  [反法同盟諸國政府承認費爾南多七世是自](../Page/反法同盟.md "wikilink")1808年成為西班牙國王

5.  自1802年11月帕爾馬公國為法軍所佔，路易斯僅為名義上的公爵

6.  帕爾瑪公國受[1848年革命風潮影響](../Page/1848年革命.md "wikilink")，公爵被迫於1848年4月11日退位，其後公國輪流被奧地利和薩丁尼亞軍隊所佔，卡洛二世更試過復辟而又被廢，最終1849年事態穩定後，卡洛二世讓位與其子卡洛三世執政。

## 參考資料

  - <http://www.worldstatesmen.org/>

## 參看

  - [波旁王朝](../Page/波旁王朝.md "wikilink")
  - [西班牙波旁王朝](../Page/西班牙波旁王朝.md "wikilink")
  - [法国君主列表](../Page/法国君主列表.md "wikilink")
  - [西班牙君主列表](../Page/西班牙君主列表.md "wikilink")
  - [西西里和那不勒斯君主](../Page/西西里和那不勒斯君主列表.md "wikilink")

[Category:波旁王朝](../Category/波旁王朝.md "wikilink")
[Category:西班牙君主](../Category/西班牙君主.md "wikilink")
[Category:法国君主](../Category/法国君主.md "wikilink")
[Category:領袖列表](../Category/領袖列表.md "wikilink")